\begin{center}
  \begin{singlespace}
      \huge\bf\MakeUppercase{\thesistitle}
  \end{singlespace}
\end{center}

\vspace{2cm}
\begin{center}
  \LARGE\bf{\thesisauthorfirst}
\end{center}

\vspace{1.5cm}
\begin{center}
  Trabajo de grado presentado como requisito parcial para optar por el título de:\\
  \bf{Magister en Ciencias de la Información y las Comunicaciones}
\end{center}

\vspace{1.5cm}
\begin{center}
  Director:\\
    \bf{\thesissupervisorfirsttitle {} \thesissupervisorfirst {} \thesissupervisorfirsttitlelevel}
\end{center}

\vspace{1.5cm}
\begin{center}
  Grupo de investigación:\\
    \bf{DIGITI}
\end{center}

% Data
\vfill
\begin{singlespace}
\begin{center}
    \bf{Universidad Distrital Francisco José de Caldas}\\
    \bf{Facultad de Ingeniería}\\
    \bf{Maestría en Ciencias de la Información y las Comunicaciones}\\
    \bf{Bogotá D.C., Colombia}\\
    \bf{\thesisdate}
\end{center}
\end{singlespace}
